貼自己手機用電量

上左陣舊高登睇下d 人發言係幾咁痴線

好似食電都幾多

返工冇時間上

qq

做野要用
qq音樂就貪佢平，有偽無損

瘋狂聽歌

仲有時禁錯HKG+

我都有玩石器

好多人搵？

又要開始戒

估唔到係光度最哂電

打電話時間仲多過上lin登

LIHKG 好似用好多電

6個鐘usage

長期開

Telegram gp 吹水多

掛機掛到電量排最前

HKG+

仲保留緊舊版ig

打咁多對身體唔好

This is

LiHkg 已經成為習慣